有冇人覺得自己老豆應該射自己埋牆，老母當初應該落左自己

有

你搵層樓跳左佢, 完成佢地既手尾

我老母都有話當初打算落左我，點知我呀婆叫佢唔好
細個老豆又唔理我，老母又要返工，掉我俾呀婆/工人湊，長期都冇父/母愛
生我出黎做咩，我出左世兩三年婚都離埋

我會咁諗，所以搬左出黎冇再理佢地，好彩由細到大都冇比咩百行以孝為先果d19 5千年文化洗到腦

孝順係好，但都要個對象對你好好先架
仲要老一輩既思想 就算自己兄弟姊妹試過害9你 你都要同佢保持聯絡keep關係 真係好on9
講極都唔聽，由得佢俾人呃哂錢算9數，總之唔好搞到我就ok